中共，港共都係欺善怕惡

要贏必須惡過佢地

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共

再講一次
如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出